
                      De lo mas entretenido que he visto. 
Algunos le quieren comparar, que si Mortadelo y Filemon, que si Johnny English, pues no. Es Anacleto y muy bueno. Siempre habrá similitudes con este o aquel, si es que nos dedicamos a criticar mal todo.
Vamos, que es muy disfrutable,.
        
            